<resources>
    <string name="app_name">imcapp</string>
    <string name="altura_hint">Altura (ex: 165cm)</string>
    <string name="peso_hint">Peso (ex: 72.4kg)</string>
    <string name="cintura_hint">Cintura (ex: 85cm)</string>

    <!-- Descrições dos resultados do IMC-->
    <string name="info_desnutricao">
        Estar abaixo do peso é uma condição em que a pessoa pesa menos do que é considerado adequado para aquela altura
    </string>
    <string name="info_pesoIdeal">
        Estar dentro da faixa de peso normal é significa ter um peso considerado adequado para sua altura</string>
    <string name="info_sobrePeso">
        O sobrepeso é uma condição em que a pessoa pesa mais do que é considerado adequado para aquela altura, idade e sexo. O sedentarismo e os maus hábitos alimentares levam ao aumento dessa parcela de indivíduos com sobrepeso a cada ano.
    </string>
    <string name="info_obesidade">Somente o cálculo do IMC não é suficiente para diagnosticar obesidade. Na verdade, para além do IMC, são necessárias as seguintes medidas antropométricas: peso, estatura, espessura da dobra cutânea (bíceps, tríceps, subescapular e suprailíaca).

Depois, é encontrado o percentual de gordura, que se for maior do que 25% a 30%, já é considerado um nível de obesidade. O índice de massa corporal tem que estar maior que 30kg/m².
    </string>

    <!-- Descrições dos resultados do IAC-->
    <string name="definicao_IAC">
    O IAC (Indice de Adiposidade Corporal) foi desenvolvido por cientistas americanos, eles chegaram a conclusão que usar a circunferência do quadril nos cálculos determina a propensão que a pessoa tem de acumular gordura, o que permite prever o surgimento de doenças cardiovasculares.
    </string>
    <string name="adiposidade_normal">Parabéns, seu indice está entre 18 e 20, isso indica que você se encaixa na melhor categoria da avaliação, continue assim!</string>
    <string name="adiposidade_sobrepeso">Ops!! Seu IAC deu maior que 21, isso indica que voce está com sobrepreso, melhor ficar alerta</string>
    <string name="adiposidade_obesidade">Cuidade!! Seu IAC deu maior que 25, procure um médico/nutricionista</string>
</resources>